自從公司wifi block咗連登之後我個個月都爆data

It狗我屌你老母

觀塘師

淨係開是靚牛晚就得
其他廢post不了

唔夠Data師

真

冗員師

廢post浪費埋我地印家軍既data

你老細嚟喎，叫隻IT狗unblock連登咪得

買vpn咪得

呢樣真

笑什麼
你也是it犬

點解唔用無限plan?

無限plan咪得

成日開GIF

唔識用VPN?

撚印師

連登都唔係好食數據之嘛，點會因為連登而爆data =.= ，印仔你係老細嚟架嘛，叫你班it員工解返block咪得囉

佢成日post 定仔圖+lunch 相

以前喺學校係chrome擴充商店用unlock youku
不過睇私人野都係建議

VPN

用vpn囉